仇B似KOL多過似區議員

無波負評

特登遮住個波

麻友級數

關你波台狗撚事咩

你死啦你

雞？

佢個含撚咀真心不得了

佢賣相仲好賺隨時，反正都唔做民生野

佢區議員黎講算靚，但賣相女黎講算柒喎

正一咸家產

區議員服務香港市民 樓主係香港市民 你話關唔關事？

你人都死左關你撚事咩

又係你地自己將人偶像化，當初啲泛民都係咁

雞都不如啦

佢暫時有咩政績？

派口罩

露對波出黎派福利

都無，費事獻醜

捉賓賓

區議員係佢上位既方法
真正賺錢係其他途徑

不嬲d人都講佢完全唔做野

岩 吊7啲反麻波台狗就岩

Starwar

肥秋教過麻友啜波子，成日爆到佢成口精

都係冇

請問幾時到你中肺然

老友 條刷頭上水 幫幫手吊7佢！

男人老狗係就吊麻友啦

山口麻友？

佢好能囂張 SOS

渡邊麻友 秋元康

冷靜先

麻友雞黎

？？

sorry麻友無收錢
最多可以話係公廁

打錯 想打麻友係姬係公主

ching侮辱女性對你有咩好處

咪係麻友咁純

樣靚腳又正
又有波

真係好想做佢隻狗

唔知仇b會唔會係自己office同男朋友做

賣相女 = gmail

真 都係ching講嘢公道

其實佢想點
係咪真係覺得自己好靚
再黎徒手接航拍機係咪CLS

麻友係一隻臭雞

佢有咩

似係會接客 比500就可以同佢係office性交